464204
7451
Cuốn truyện Pierre người chỉ huy công trường là cuốn truyện hay và ý nghĩa.dạy trẻ biết ý nghĩa của công việc của một người lớn là như thế nào.đồng thời cũng cho trẻ các trải nghiệm thực tế của cuộc sống chứ không phải chỉ đơn thuần là qua sách vở lý thuyết. cuốn sách còn có kèm hoạt động cho các bé tư duy và giải trí.bé con nhà mình rất thích thú với cả câu chuyện cũng như là hoạt động đi kèm.màu sắc hình vẽ cũng rất sinh động.giá cả phù hợp với những gì mình nhận được
4
680971
2016-06-29 23:28:35
--------------------------
256959
7451
Cuốn "Để Em Là Đứa Trẻ Ngoan Ngoãn Và Thông Minh - Pierre Người Chỉ Huy Công Trường" của nhà sách Đinh tị này xoay quanh câu chuyện của cậu bé Pierre và chú cún con Rubis trung thành của mình khi đi tham quan công trường của bố, cậu được làm quen với máy xúc, cần cẩu và biết rằng khi đến công trường thì phải đội mũ bảo hiểm. Đằng cuối sách còn có một mục hướng dẫn các bé làm sa bàn khá thú vị ngoài ra ưu điểm nữa của sách là sách được in trên giấy khá dày, bìa cứng khá ổn so với giá
5
153008
2015-08-07 11:51:58
--------------------------
